有冇好睇既日本變態類電影?

好中意日本變態類

下水道美人魚

AV之蛙女

井口昇 導演既電影全部都係變態
戦闘少女 血の鉄仮面伝説（2010年）

殺手阿一

有套腳膠電影
唔係咸野

有冇名

Grotesque
結局幾好笑

富美子之足
故事講述一位名叫富美子的女生（片山萌美飾），她擁有一雙近乎完美、令人着魔的美腿，經常被男人借故非禮。有一天，一位司機在駕車時被其美腿吸引而走神，搞到誤撞行人，而行人竟是富美子的母親……母親將意外歸咎於富美子身上，而富美子亦覺得自己是導致母親半身不遂的罪魁禍首，所以甘願獻出肉體賺快錢彌補母親。

鐵男

我一直搵唔到個套 即是這樣也不是我做的 黎睇, 有冇達人知係邊度可以有高清 seed 或者邊度有 vcd 買

水地獄

血肉之華

殺手呀一
切膚之愛
藝妓回憶錄
鬼妓回憶錄
豚鼠系列

拍成cult片其實係浪費左本小說...

冷血金魚佬

冰冷熱帶魚

大逃殺

同一系列仲有另外兩套
愛的曝光 同 紀子之食桌

異常

小說都cult架啵
主角由細殺人殺到大 同學生妹爆房
又殘殺烏鴉 同事

但伊藤英明無個種瘋狂
只係似一個好自信既殺人狂
可能個樣太靚仔變左一種負擔

點可以無大逃殺

自殺俱樂部

紀子的食卓

奇異馬戲團

戀之罪

不過最鐘意都係冰冷熱帶魚

東京殘酷警察